%@Titre:Nouvelle Calédonie -- 2009
\begin{myenumerate}
\item Justifier sans calcul que 850 et 714 ne sont pas premiers entre
  eux.
\item
  \begin{enumerate}
  \item Déterminer par la méthode de votre choix, en détaillant les
    différentes étapes, le PGCD de 850 et 714.
  \item En déduire la fraction irréductible égale à
    $\dfrac{850}{714}$.
  \end{enumerate} 
\end{myenumerate}